# Phòng khám nam khoa ở quận 1 chất lượng

Dạo gần đây có khá nhiều bạn đọc có câu hỏi thăm khám phụ khoa hay nam khoa ở phòng khám ở quận 1 chất lượng đến cho trung tâm tư vấn của chúng tôi. Qua đó có khả năng tìm hiểu về phòng khám đa khoa Nam Bộ là một trong các Phòng khám nam khoa ở quận 1 chất lượng. Hiện tại cùng trung tâm xem thêm bài viết bên dưới!

TRUNG TÂM TƯ VẤN SỨC KHỎE

(Được sở y tế cấp phép hoạt động)

Hotline tư vấn: 0286. 2857 515

Link chat: http://bit.ly/2kYoCOe

Phòng khám đa khoa Nam Bộ hiện là đơn vị y tế chuyên tư vấn, kiểm tra và điều trị bệnh hiệu quả, an toàn.

Xây dựng theo quy chuẩn phòng khám đa khoa quốc tế, phòng khám Nam Bộ từng bước chú trọng tới việc cung cấp những dịch vụ kiểm tra và điều trị bệnh chất lượng cao, hướng đến mục tiêu trở thành Phòng khám nam khoa hiệu quả nhất.

Lấy những phản hồi tích cực của bệnh nhân làm cho động lực, phòng khám Nam Bộ không ngừng nỗ lực, nâng cao mọi phương diện để xứng đáng là lựa chọn tốt nhất của bênh nhân khi muốn đi kiểm tra.

Đội ngũ y chuyên gia giàu kinh nghiệm chuyên môn, tâm huyết với nghề. Phòng khám tại quận 1 phòng khám đa khoa Nam Bộ được thành lập bởi ban lãnh đạo có tầm nhìn xa trông rộng, cùng đội ngũ y chuyên gia giàu tâm huyết với nghề y, trình độ chuyên môn cao. Với sứ mệnh cứu người, Vì nam giới phục vụ - Lấy chất lượng tốt nhất, một số bác sĩ tại phòng khám chú trọng tới việc đáp ứng nhu cầu chăm sóc sức khỏe cho người bệnh.

Đội ngũ y tá, điều dưỡng được tập huấn chuyên môn nghiệp vụ y tế, tinh thần phục vụ bệnh nhân như người nhà, tôn trọng sự riêng tư và tính bảo mật kiến thức bệnh lí án.

Để giảm trường hợp khá tải cho những đơn vị y tế công lập, khu điều trị theo yêu cầu, khoa, phòng bệnh lí và nhân lực được sắp xếp chu đáo, hợp lý, nhất là vào thời điểm người bệnh đông.

Quy mô phòng khám khép kín Chuỗi phòng cấp cứu, tiểu phẫu, xét nghiệm, siêu âm, hồi sức được thiết kế khép kín, hiện đại, vô trùng. Số giường bệnh được quy chuẩn hóa nhằm đáp ứng lượng nam giới tiếp nhận mỗi ngày.

Để nâng cao những dịch vụ thăm khám trị bệnh lí chuyên sâu, Ban lãnh đạo cũng luôn đổi mới phong cách làm cho việc phù hợp, xây dựng một số bảng hướng dẫn kiểm tra bệnh lí rõ ràng.

Trang thiết mắc y tế hiện đại phòng khám đa khoa tại quận 1 các thiết mắc y khoa như máy chữa liệu bằng tia hồng ngoại, máy phục hồi khả năng sinh lý, từ chấn nhiệt dung, máy Viba, Poly Energy, tia laser bán đưa, Ala quang, sóng điện từ, đốt nhiệt cao tần, nội soi cổ tử cung, máy chụp cộng hưởng từ, máy chụp phẫu thuật cắt lớp vi tính, máy siêu âm màu 4D…

Tất cả những thiết mắc y tế này được nhập khẩu từ Pháp, Mỹ, Nhật, Đức giúp khá trình chữa trị bệnh lí nhanh chóng – An toàn – Vết thương nhỏ.

Thủ tục đơn giản, kiểm tra điều trị bệnh không ngày nghỉ Phòng khám nam khoa tại quận 1

Kiểm tra điều trị bệnh lí tại phòng khám đa khoa Nam Bộ với thủ tục đơn giản, nhanh chóng. Hệ thống một số dịch vụ tư vấn, chẩn đoán, điều trị, hướng dẫn cũng như chăm sóc nam giới sau chữa được chú trọng nâng cao nhằm mang đến sự thuận tiện, tiết kiệm thời gian và chi phí cho quý ông.

Phòng khám đa khoa làm việc từ 8 – 20h, vào tất cả một số ngày trong tuần, kể cả lễ và Tết giúp bạn nam chủ động hơn về thời gian, sắp sếp công việc, chăm sóc sức khỏe hợp lý.

Chi phí phù hợp, minh bạch Sau khi người bệnh được thăm khám, chẩn đoán bệnh, chuyên gia chuyên khoa sẽ lên liệu trình trị tương ứng và thông báo cho bạn nam về liệu trình chữa trị để chủ động lựa chọn giải pháp phù hợp với điều kiện kinh tế. Chi phí chữa trị bệnh tại Phòng khám nam khoa đảm bảo công khai, minh bạch theo đúng quy định của Sở Y Tế đề ra.

Ban thanh kiểm tra nội bộ, lấy ý kiến đóng góp qua hộp thư góp ý cũng như hệ thống con đường dây nóng được triển khai nhằm đáp ứng hơn nữa sự hài lòng của nam giới. Nếu như có sai sót sẽ chấn chỉnh ngay.

Ban Giám đốc cũng nhấn mạnh: Trong kế hoạch nâng cao hệ thống cơ sở vật chất, trang thiết bị y tế, chúng tôi từng bước hoàn thiện hệ thống cơ sở y khoa, tăng cường hệ thống những buồng bệnh lí, ứng dụng nhuần nhuyễn công nghệ thông tin vào các hoạt động tư vấn, xét nghiệm, lưu trữ bệnh lí án và viện phí như một lời tri ân đặc biệt đối với nam giới đã tin tưởng và lựa chọn.

Trên đây là một vài chia sẻ về phòng khám Nam Bộ, nếu như các bạn vẫn còn thắc mắc về Phòng khám nam khoa ở quận 1 chất lượng thì hãy bấm vào hotline để được các b.sĩ chuyên khoa đưa ra lời khuyên một số phân vân của bạn:

TRUNG TÂM TƯ VẤN SỨC KHỎE

(Được sở y tế cấp phép hoạt động)

Hotline tư vấn: 0286. 2857 515

Link chat: http://bit.ly/2kYoCOe